每人一句可以得罪一百個以上連登仔嘅說話

上連登嘅都係死毒撚

香港係中國嘅一部份 獨立？ don’t ff too much

ive仔

大家都係中國人

公屋仔咪撚以為有女肯俾你埋單啦

本來想打吾系甘牙
但後來諗諗

連登都用架啦 點會得罪

😂🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣😂😂🤣😂😂🤣🤣😂🤣🤣🤣😂😂😄😄😄😁😁😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😘😘😘😘😘😘😘😘😘😚😚🤪😚😚😚😚😚😚😂🤔🤔🤣🤔🤣

火....千....雷...

連登係公廁係雞，成日上連登嘅都係loser

好尷尬

An狗

樓下要同樓上含撚

a0

公屋仔係食屎狗

利物浦無英超

肥絲大隻

樓主好撚弱智 以為咁樣激到連登囝 上得連登 有邊個唔係毒撚

一百個咁少

連登仔係中國人

=.=

千雷勁？

幾時返高登

佐助用雷切好型